老老實實 而家仲有咩慈善機構係值得支持

奧比斯？無國界醫生？

馬會

我覺得無
唔知點解覺得所有既慈善機構都吞d捐款

賣旗只幫襯 愛護動物協會

我寫晒出黎